黃碧雲事件必須冷處理

共產黨五毛最鍾意叫人割泛民，出動大軍狙擊黃碧雲。要記住，我地已經無任何分化本錢，大家請將矛頭指向對家

資料來源1：
資料來源2：

註：本帖文為曲線PO，任何人理解錯誤，本人恕不負責

狙擊佢唔緊要
唔好拉成個黃色陣營落水

冷你老母

黃碧雲柒撚左幾多次呀

9月仲敢選我日日狙擊佢

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

曲線黎，冷靜啲

青壯派出黎處理左黃碧雲未得囉。斬得蔡九唔爭在斬埋雲e

I hope so，不過上次聯署割蔡狗，好似一個乳鴿立法會議員都無簽

個個都唔比碧雲選，一睇就知係分化撚

建立泛登良好風氣，拒絕五毛分化po

閱讀本post IQ門檻係幾多👌

邊個反對碧雲，邊個就係熱狗五毛分化撚

必須清算黃碧雲

唔⋯35？大約？每1點IQ可以換到一席

點解你要搞分化？唔通你係保皇狗打手？

已經難分真與假

冷你老母
屌你老母

其他唔知，但有五毛趁機搞分化就一定真

還我安寧泛登！！

點解你要分化碧雲E

冷你老母臭閪

正常本土派都憎呢條臭閪啦 泛登仔唔好入嚟屈熱

警告你：唔好係泛登搞分化，我地泛粉唔會放過你

清算得蔡耀昌 一定唔可以放過黃碧雲

激嬲泛登囝，你死撚梗

黃碧雲同梁耀忠一定要清算

佢喺唔喺立法會其實冇分別,出算佢出嚟選,我寧願投民建聯都唔會畀一票佢.

哦，你分化，我要話比老師知

五毛，Block

哦,罰我抄囉

冷眼相待

唔止咁簡單
要狙擊埋投贊成嗰六個泛民
明知唔夠票過都特登做鳩碧雲姐

請抄：「連登乃泛登，我以後不再分化」三十次，我要四點前收到，否則加倍

推

真係好唔曲

黃碧雲真係收皮 根本內鬼 仲衰過建制派

樓主係風向撚
拉

我記得有次係荔枝角收押所外面撐手足，條八婆揸mic講贊成警察加人工
我聽完呆撚咗

泛登囝well done

你曲我又曲

林卓廷有

下 佢講左乜

拉撚曬啲泛民落馬 正式攬炒

我地泛登囝要多啲運用推po同拉po既專業技巧，為碧雲E保住每月九萬六，知道無？

sor，睇漏眼

冷你老母處理
用撚夠蝗語未

就算泛民出出賣我地都要含淚投佢地

我地泛登囝做野駛你教？

屌佢一個好啦 唔好中伏 屌曬成個民主黨

好似蔡耀昌單野咁

push

食屎啦你
玩膠都唔撚係咁玩啦

依條八婆做過d咩衰嘢on9嘢，google下就大把啦

邊個敢膽屌民主黨，我地泛登囝實屌到佢屎眼開花，下半世用屎袋裝飯食

block jor 樓主先～ on99

我地泛登囝既PO唔需要保皇狗打手存在，你可以自便

樓主 我幫你頂住 快啲走

我地泛登囝光明正大，駛咩走？叫班分化撚入黎，我同你逐個逐個屌到佢地屎眼開花

而家民主黨冇人？黃陣營冇人？

搵個強啲既人出黎唔好？

連登初選，一致共識 ：不要黃碧雲

係囉 民主黨其他人都無出席投票

碧雲E係不二之選，如果你想分化，你可以出番去

泛登囝先有資格代表連登總意志，我地一致共識：不要分化

啱，一人做柒事，鞭佢就啱，
拖埋其他人落水，就司馬昭之心

肯對黃碧雲之流嚴厲係好事

係唔明點解對某啲政治明星柒咗就可以隻眼開隻眼閉囉
仲要一提佢地做柒事出賣過香港人就屌人分化屈毛

曲乜鳩線
直接啲唔得? 大把人唔睇內文淨係睇標題

有咩所謂，咪當係對連登仔既一次智力測試囉，下下只睇標題只睇熱門，害己害人啊

咁你投票選佢

可惜本人不住九西，如果唔係實含硬佢！！

Support. 不分化，不割席。

黃碧雲

佢同蔡耀昌無分別

共狗最鍾意叫人含建制b隊

就係有你呢啲人 泛民呢世都唔需要進步都一大班人仆去含

今日風向：曲線post

似係對你既智力測試多啲 係咪覺得好撚好玩

屌，玩膠po唔小心上咗熱門，大家唔好再覆啦，拉
大家今晚小心元朗

還好吧

呢d泛民老屎忽累全黨

發現民主黨打手

我地不割席，不分化

仲當黃碧雲係同路人
魚蛋割佢最快割
時代革命佢又係最遲先迫住「connect」到
我仲記得7月1佢講過咩

黃碧雲根本係共狗係對家 洗乜留手

林卓廷都話被人打
黃碧雲6月開始做過乜

講過乜

差啲block 7咗你

sor囉，下次唔敢啦

推呀

冷你老母臭閪，講撚左幾多次係低調處理

屌，黃係鬼黎，佢唔出黎就無分化。

無知一問 連登仔吹奏既鄺神投左咩？

無出席，即棄權